無事啦

乖啦無事啦

唔喎

呃我

幾時有

呃我 依家

你會無事 我都會無事